我係負面撚

人生冇可以留戀

＄ 女人 車 樓都係物質

滿足唔到心靈

讀書

有咩值得追求...

冇了 香港又gg